看大陸如何歪曲攻擊香港的自由

如題：

見有巴打講開 就分享下個人所見先
有個百度吧就有條大陸人貼張圖 就話呢本係某hk中學圖書館嘅書 討論全世界不同政制嘅
入面就有part講共產黨嘅唔好
D comments就起勢咁踩洗腦
先唔講fc（根本唔會）
其中有個point係最噁心
就話呢d就係西方嘅自由容許各種有心嘅人去利用去洗腦學生

就呢點我想指出香港學生係學獨立思考 過濾資料去理解
但大陸嘅學生就係国家叫佢地點做點唸 就真係會跟住曬